吓？！侵眾叛親離？

貓神都有講 應該真佢住美國d料好堅

咁搞法，呢個世界會點？！

開戰未?

侵比人圍攻喎

侵玩完，世界都完！！！

冇啦彭斯都反埋侵

晴天霹靂
彭斯都係deep state既人
唔撚係啩

邊個貓神

手足來 佢住美國唔似9up

連登冇人提

輸晒 成個政壇冇人撐佢

mola mola

內戰？！